我預咗死係前線

唔該你班日日上黎話要自殺既人同我聽撚住
既然你已經有必死既心
唔該你同我出黎
同我入中大
同我落旺角
同我出老銅

要死！死係前線
要死！死得轟轟烈烈

上黎喊落喊忽做乜柒嘢！
由凌晨五點打到依家我飯都未吞一粒，
由6月到今日我手指骨撕裂眼差啲盲我都未叫辛苦
失個西戀，小小挫折就要死？屌撚曬你地呀！

唔係要死咩？
你地同我即刻出黎！
我同你一齊死！
我同你係地獄又好天堂又好，做一世手足！

我，預咗死係前線，
至少200萬香港人會proud of我！
你呢？死撚咗有咩用？

巴打撐住

想自殺嘅同我聽住
我唔要再有人死

生當作人傑 死亦為鬼雄

推

respect

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

男子氣概

我諗樓主係睇到個自殺post, 谷鳩氣先開post

睇到果個濕鳩post真心扯火

巴打

WITNESS HIM!!!!!!

死乜撚野死 一個都吾死得 贏就一齊贏 煲底見

強post怒推
要死一齊死

英雄

真心好撚火滾
打緊仗啊
出邊幾千人集體自殺式守城啊
啲撚樣仲因為失戀死上黎話自殺

點都係死架啦
出黎一齊死過啦
跳樓死會型啲咩

成日話要自殺嘅麻煩唔好周圍講，無人想知亦無人可憐。

重有咁多人關心佢果下吹漲

撑住呀手足

我老婆都啱啱走埋佬 咪一樣上前線
你失戀想死 不如做啲有意義嘅野！

上！ 前！線！

唔知可以講乜
手足小心安全
雖然係拼死一戰
但都唔好以死為前提去衝

支持你
但記得珍惜生命